打咩雷呀？我想瞓覺呀

成個星期瞓每日唔夠6粒鐘，比機會我休息下啦你老味

負皮果個同我出黎!!!!!

打雷
你big6仔？

+1

玩得pkm多，sor9

你當我台灣仔啦

好想瞓

打雷又有咩好怕喎
希望在明天呀嘛

星期六先嚟黑雨

打你個閪咩支那狗

台灣撚

-0:45

天意, 唔到你唔信

打雷
打飛機下話

嘿嘿

你隻支那蝗蟲仔

比卡超用行雷絕招啦！
比~~~~~卡~~~超!!!!!!!!!

屌你老母我要瞓覺啊

打你老母雷

打你老尾雷
行雷呀

同是天涯失眠人

行雷

諗起小智句「比卡超 用打雷絕招」